The 'default.wasd' sound pack contains the following sounds:

DING: ding block
m-r-tight: Might is Right but Tight (OG game over)
sndBlockBreak: mario block sound
sndBlockBreakYosniper: mario block (low definition)
sndBlockBreakYuuutu: mario block (low quality)
sndBlockChange: yoku block from megaman 2
sndBoing: OG couch
sndBolt: OG lightning bolt
sndBooster: CN3 booster blocks
sndBossDeath: touhou boss death
sndBossHit: OG boss hit
sndButton: genki trigger
sndCoin: game maker coin
sndDeath: OG blood splatter
sndDelfruit: OG delfruit
sndDJump: OG double jump
sndFlip: CN3 grav block flip
sndGainStar: NANG star get
sndGrow: mario mushroom
sndItem: OG item
sndJump: OG jump
sndKey: game maker key
sndLoseStar: NANG star lose
sndMegaDelfruit: OG delfruit (extended cut)
sndMetal2: OG metal 2 recording from windows xp
sndMetal2Short: OG metal 2 (source audio)
sndPlatformDestroy: game maker crunchy.wav
sndSave: genki save
sndShatter: OG glass shatter
sndShoot: OG shoot
sndShootkid: NANG shootkid
sndShootRefresher: CN3 shoot refresher
sndShrink: mario pipe
sndSpikeSwitch: walk the ceiling trigger
sndStoneSlide2: stock stone slide sound effect
sndTeleport: game maker zapper
sndVCoin: V mode coin
sndVFlip1: V mode flip up
sndVFlip2: V mode flip down
sndYoshi: mario yoshi mount
sndYoshi2: mario yoshi lose
sndYoshiJump: mario yoshi stomp

in order to extract these sounds, execute this line of code in the debugger:

sound_unpack_pack("data\sounds\default.wasd","data\sounds\")

and to re-pack them, execute this line:

sound_create_pack("data\sounds\","data\sounds\default.wasd")